(26)電單車交流區[59]

CK出車速度世界第一

點樣可以將上個po內容引用落黎

ck速度世界第一

事主:核爆先生
是咁的 關於我響御峰買左指揮燈 故事如下 有少少長
利申左先 我絕對唔係抹黑或者針對店鋪 對與錯請自行判斷
岩岩拿到執照
3月中我出左一部全新 PCX 150 2020 4月頭留意到佢地有賣呢粒燈(軚燈)
問好晒價 咁就約左佢4月9日 朝早送架車仔過去 換燈同手筒
價錢
燈: 589 X 2 , 燈手工: 1500
手筒: 380 , 手工: 250
明碼實價沒問題
4月9日
10點左右 我響御峰買左Rizoma Sguardo Indicator
網圖如下

如是者 10點幾送左個車比佢 佢話4-5點 搞掂
咁我放工送左架車去就返左屋企訓教 5點再去
師傅話叫我去行多陣 如是者 我6點幾 再打比佢 佢表示未得 最後我去左附近食飯等佢 ON99咁 10點幾再返去拿車
6點幾再落鋪頭 架車仔比人開左個頭蓋響門口(我偷影左張)

單如下

OK咁拿車啦
方向燈 左燈 右燈 沒問題 亮度一致 手筒沒問題
到我打死火燈 左右唔著 ; 開車比油 左右兩棧燈好似死火燈咁閃
我話:師傅果個粒係咁既咩? 佢表示: 呢棧燈係咁 行車會兩棧一齊閃
由於我新手 咁我就信左佢 拿左架車走 問題就開始
4月12日
由於我同事指出 點會一路行一路閃 咁樣係危險警告燈
於是我what app 問師傅 , 係咪有問題, 我話youtube有人教點裝
師傅表示叫我send比佢參考下 之後表示話可以安電阻或減壓器 唔洗收錢
師傅表示佢要4月15日 早上先可以幫我整到
同日，由於我買左新車之後都keep住兩日洗一次同抹車，所以我頭蓋鬆緊度我都好清楚，我發現頭蓋鬆左，按落去既時候明顯大聲
4月15日
如是者 我又一早送部車落去 我指出兩個問題
1. 指揮燈錯誤 危險警告燈同行車燈 明顯有問題
-打危險警告燈 軚燈唔著; 行車時 軚燈左右長閃
2.車頭蓋明顯鬆左
師傅即時表示冇郁過我任何野 亦表示叫我去按下其他車
話架車都係呢到鬆果到鬆 表示係咁架啦
咁我當然吹佢唔漲啦 於是我放低架車比佢整 話4-5點搞點
於是佢又搞一大輪 叫我聽日自黎拿車
4月16日
我早上問師傅 佢表示4-5點拿到車
ok 出到去 咁我今次細心檢查
頭蓋鬆左都算 我打算過兩日check車希望可以搵人幫手睇睇
今次 燈號係正常
-指揮燈 打左打右正常
-死火燈 兩棧長閃 , 行車唔著
問題就黎
左右兩棧燈光度係唔撚一樣
我叫師傅黎睇 佢死口話差唔多一樣 完全沒問題
我話大佬 明顯都唔一樣啦下話 ?
佢問我呢加想點 我就扯火 我話我唔係想搞事 我只係想整番好棧燈
佢話佢冇能為力 叫我另覓高就 幫我唔到 我話唔係咁樣收貨下話 搞笑呀?
咁撚樣都得 ? 我話我視力 6/6 正常 咁你都仲可以話一樣?
佢話佢改變唔到led 光度 於是又響到掉d點駁既理論出黎
於是拉鋸左一樣 我話咁你個product 有問題wo
佢話叫我影清楚燈有咩分別 最多得閒幫我send去意大利
我都知道吹佢唔漲 就當我眼殘
於是嬲嬲地去鴨記買左個光度計睇
我唔知準唔準啦 如果有更加準確測試方法請指教
試後我去左同朋友食飯 佢都表示光度係明顯有分別
請各位自行判斷 但真係心痛死我
再利申 : 我有抹黑 係打手 講假話 我死全家

收車時左右燈

左右燈圖

光度計讀數
環境讀數 23

右燈讀數最高 1473 lux

左燈讀數最高 9603 lux

片如下

頭蓋

頭蓋(咁岩我前邊有架pcx 150) 我試埋

頭蓋口位 明顯開痕 及 闊度

我係苦主 應該會揸架泥頭車撞9佢間舖

㩒編輯引用，之後copy段文就得

留名食花生
bewteen，建議苦主先生搵頭盔王跟進部車
佢整完又可以宣傳下

屌整到邊行邊著兩邊燈 癡撚線咁都得

頭盔王唔係同御Xfd底定合作架咩？

反左枱好耐 好似係

留名睇野

屌我驚比ck裝車cam都會瀬野

疑OK 啵, 都幾仆街
搞上鐵騎都仲得

ck自己裝都出事你準備定10架泥頭車都得了

御峰同頭盔王反左檯好耐啦

頭盔王都好撚多故仔

我個人睇法:
窿就應該有鑽到，係電線包膠布柒啲，最多話佢唔美觀。
外殼鬆咗就口同鼻拗，佢話部車本身係咁都吹佢唔脹。

唯一一樣可以追究到嘅係兩支燈嘅亮度，件貨喺你度買，裝又係你裝，搞唔掂可以回水還原返，冇道理咁都可以咁樣交貨，呢點點都拗唔甩。

之前個全視線風鏡

詳細希望

個時我牌都未考, 冇去跟件事

戔指揮燈裝得唔好拆咗佢可以算9數，擋自己笨柒揀錯野裝，新車嘅車頭冚可以俾佢玩到鬆晒呢吓其實真係好撚過份，心痛死

上手裝短牌架 尾果塊殼都鬆左
應該裝得唔好

原廠2年保 隻cam又係佢原廠
冇得佢唔整

綿羊拆fairing係好易，不過裝就好考功夫，做錯一個步驟就會好呢hea。
一係會啲扣入唔到，再嚴重啲啲扣整爛埋就冇得掹

為民除害

ck咁大間公司點會唔認數，問題係幾耐先整返比你啫

你啱 不過唔知整幾耐

CK: 車都未有 唸整車?

其實拆野真係最講經驗，邊度可唔可以發力，有幾多口螺絲，有幾多個碼，一搞唔清楚就好易會拆欄野

放上鐵騎Grp啦巴打

仆街
仲諗住依幾日去換隻牛角添

自己換好過

KTM......

我唔係苦主 係的話佢間舖爛咗

世界第....

同埋fairing始終係膠件，拆一次就會開始有損耗，啲榫位蝕咗所以就會鬆

呢排都係等越南黑拎左車先好去落訂
一陣撞鳩爛哂d車
交車真係等撚到2046

推撚晒佢地落吐露港

有冇人教下我呢加可以點 ？

一係返去覆佢卓 一係另請高人幫手搞返掂佢

消委會有冇得唸?

你部新車黎，俾佢裝完個頭冚有虛位有聲，叫佢即場拆出嚟睇吓有冇嘢爛，要佢負責返得唔得？

而家佢攞咗車走咗，蝕咗章了

一撚早話咗雨鋒賣淘仔野
成班連燈仔仲係咗讚佢服務好
頭虧黃會同佢割蓆都有原因的

我有講過佢哋服務係好，只限係我入去買嘢嘅感覺，安裝得唔好又係另一回事

水鳩你買野梗係服務好啦
利申p牌個時中過伏，買撚咗啲淘仔牛角同軚的

我簡單過你好多，我買頭盔同手套姐

海鮮唔好淨係留名，比下啲意見苦主啦

強制試係咪所有都停哂期 我打比觀駕問 我下星期考佢答我仲未知

咁依家好明顯個D 積怨係邊度黎

貴圈真亂

想問下jmca 買新車有無伏
想換xmax 但係打去Mlt話印尼停左工最快要9月先有貨
二手又無乜盤

另外有無人對bwsx125 有興趣 上手重改 係幾好玩又靚仔
但轉左工要渣長途想放

我諗起我部野，買車果時幫我裝車cam後尾合返埋佢、同埋依家熟左有個車房老細（我地有細群會出車），兩個次次最後要合返埋啲外殼都要用暴力黎解決

有啲台仔自己diy完之後好多都話裝唔返一齊（啲公差位太少）

買人身部品可以
零件就咪

因為佢哋都未知政府幾時先會正式復工，佢哋都係要等政府宣布

又比人屌

佢哋同肯唔肯跟

聽到啪一聲就搞掂

屌佢老母

啱位就大大力都冇問題，之前裝拆46車廂入面D件都係咁，唔啱位就gg

drg 太多野都做得過份精密，結果有時啲冷縮熱脹、磨合完之後就啲零件就痴埋得際有異音 同埋都有唔少位有怪聲，雖然就唔影響行車安全

你都係經驗人士

賴死唔走可能仲有得傾

係咪即係自動波牌可以揸得？

係，dct 香港當係自動波

啱晒我，又多樣野可以選擇

1100cc 就唔買 Honda 啦

好賣既話,隨時出埋NM 既復古版

原來都好撚多苦主

講緊邊到？facebook鐵騎？四萬幾個人唔會係佢地頭啦

errrr,好似留得係度大部份都冇入谷

屌你地唔預我

好多人中過伏咁喎

話時話，你地粒55蚊叉唔叉到電

大家咁話

岩岩回覆 各位點做好

你冇入咩

岩岩睇完，你地講緊個時開緊會

屌我係御峰訂左件
初初話兩三個禮拜到
依家三個月都未到
話疫情影響
一個月先催佢一次我都算係咁

有冇ching有車cam推介，budget約1500左右，萬分感謝

價錢貴唔緊要，手作野最緊要跟得足，你整得妥妥當當，我就會開開心心咁俾錢

兩間應該差唔多喎 ps兩間都幫襯過但冇鑊氣

有冇師兄去過駿興整車？

絕對認同收得咁既價 交返相對功課好正常 最慘係巴打依家咁 貼錢買難受咁

FB啲留言一面倒

我粒55蚊唔應機

打手潛晒水

差成5 km，掉左佢咁啦

冇電?

我2KM咋

插住USB....

證據確鑿，打手都要龜縮

係估唔到有咁多苦主

特登去買個亮度錶，可想而知有幾谷氣

附近就係鴨記，又真係幾方便就買到

話一樣真係痴撚線

如果個巴打唔係有買亮度錶實測，班打手一定屈佢對眼有問題叫驗眼

唔講佢有冇裝錯裝到出事，收成千五蚊港紙人工仲要整到咁嘅死樣真係癡媽根

可以買多對放乳豬了

打手: 亮度錶實啱? 較正左未呀?

其實香港有幾多人揸大b，我真係咁耐出街以黎都未見過目測見到

剛剛1830長沙灣道見到位Ching學牌出車，真係勇

大B而家喺台灣仲係咪溝學生妹神車？

依家唔知，但係佢嘅能見度同勁戰不相百仲

為咗唔想同佢有正面衝突
事件解決 賣家賠番 1500 手工費比我
希望Admin可以剷除我啲貼
我同事在此感謝咁多位巴打幫忙 感激不盡

而家我唯有搵車房整

如果發現燈壞呢

巴打唔出po唱佢佢就當冇事又袋幾千，做生意做到佢咁真係呢。。。

準備玩啲咩貨物出門恕不退貨？ 再話我都賠咗人工錢你仲想點

去頭盔王整啦 笑鳩御峰都好

佢連說明書呀單呀s/n個d都冇喎 萬一燈壞 想換都冇得換

其實我覺得都唔應該del post， 最多咪話已經傾掂數，至少個舖都應該留返嚟引以為鑑，其他人再去唔去幫襯就等佢地自己衡量

*個post

我覺得就算退番錢 都唔應該刪post
有一次 一定有第二次 啲人又落番去御峰整
情況只會係咁發生

頭蓋入面D碼係咪肯定冇爛？我覺得呢樣緊要啲

唔係個個會買個測光機去講數

佢what app 唔認數 ，佢話叫我落去舖頭 開個頭蓋比我睇
買啦費事落去又俾人湯 見過鬼都怕黑

事實係佢屈我眼殘 我個人真係唔服輸

師兄好提議喎

拎張啡櫈同ck講數

個巴打唔係用測光機有曬科學理據做證，成班打手轟同間野出哂招啦 頭先查咗以前啲舊帖 幾鬼多打手

佢係睇死你唔會發爛姐

頭盔王都叫黃店 撐下都好呀麻

佢要求我刪 比番1500 我
佢依家損失一定唔止嗰$3000
Facebook我實刪 連登呢度產唔產就睇Admin
總之佢咁講我咁做

你用咗測光機 咁係咪證明條友先係眼殘

多謝你

但係我真係唔想再落去俾佢拆多次 怕左佢
亦唔想同佢正面有咩衝突

冇人話啡櫈

如果係我 整撚到部車咁 仲屌番我眼殘
我寧願唔撚要個1500 都同你屌臭你間鋪
睇你以後仲有無人去你到整車

邏輯正確

我係擔心你冇單冇剩 壞起上黎冇得換姐

不過我估佢係唔撚識裝先裝成咁

Fb一定大把人cap左圖，準備定第日一有機會就攞返出嚟鞭屍

我都話1500其實對我來講係好小事
但係嗰啖氣真係頂唔落

你應該開多個post話人哋肯賠錢，麻煩del個舊post

睇巴打你fb份職業，應該都要好堅持先做到，如果我冇估錯

以後開每個新post都應該 quote 返 永續鞭屍

唔好搞到人哋輸曬啦。

連燈好似唔會del
我發覺我個fd app 儲低左苦主個post
仲可以cap圖

最戇鳩係架車行車時兩邊一齊著，
閃下閃下你都收貨。

遮名post上黎啦
追唔切 冇睇到

冇計啦，新手係會俾啲大舖嘅氣焰壓住左

新手白紙一張 佢又講到似層層

做得衰點解仲要幫佢 呢d 鋪頭一間都嫌多

賠番1500人工錢 咁枝燈點？

搵到第2檔整得返就整啦梗係

大隻佬單手拎起架pcx

萬一原來真係支燈有事，都真係唔知點搞搵返間野肯定賴帳又話唔知乜乜又盛

苦主巴記得留低支野借比連登巴打們撚有咩事用黎救命

睇#4 有多冇少

希望巴打搵到間好既車房搞返好佢

壞一邊換一對?

新手係要交下學費跌下錢

咁佢依家算唔算認錯

有得佢唔認咩？

真係一粒粒 rizoma係好撚貴 成千蚊一隻

有花生留名

R3 or 250RR？

拎左r6 就是爽

有條女台架你架?

第一日上連登
話del 就del ?

啪一聲 斷左

大家幫手backup

???講乜

唔可能del post
咁樣整車 點可以當冇事發生

冇你一講r6我就係fb見到架r6以為係你

頭先出左街 求backup

笑死人喇

r3 黎嫁

可否追追

sor我淨係見到隻右腳

係西風換過軚

唔洗追啦 以後一有人講西風就會醒起呢件事

追咩呀追，條友真係堅傻，而家欠咗佢？
佢一早有責任感就唔會搞成咁啦，咁大個人都唔識諗，師傅喎

偽毒波

長見識了

等埋25R

等緊zx25

魚波你個偽毒撚

追佢老尾啦，錯到離哂大譜要專登幫佢追住睇下有冇del成件事嘅留言， 講真巴打仲有已經喺站務台開咗post話叫連仔del，如果最後冇del關巴打乜事

初頭仲串柒柒諗住恰人新手乜都唔識、仲夠膽串巴打對眼有事係眼殘，淨係呢句咁嘅話道歉都冇句啦屌佢老母，人哋出面畀揞口費就會畀多嘅所以先會話同意唔再提（仲要簽哂條款乜乜柒柒），依家呢單嘢淨係叫佢退返人工已經好俾面啦

成件事最有力嘅證據就係巴打買支測光器， 啲嘢真係冇買錯 如果唔係有佢哋話成班打手同嗰間野一定屌到個巴打陷家剷甚至學某代理咁要出律師信告誹謗

個女女好似pure好true

魚波

典型關公災難

偽毒

我都覺，羊仔新車唔係換胎改避震，居然搞粒最19既indicator ，就知你有錢，比我一定落力做，氹埋你換其他野

做錯嘢係人都會 問題係做錯唔撚認 仲要屈人眼殘

永續鞭屍

重點：有無道歉先

你睇偽毒波個含春樣笑得幾開心

淫笑呀

笑淫淫

係心底淫笑到出哂面

點解唔揸400RR

條片有講 擔心個女仔第一次驚佢大呀

驚佢邊度大

偽毒可恥

對眼同個鼻都幾靚

幾分幾秒

首播完唔夠薑開直播 可恥

開左 屌緊海鮮

yaball大個仔了

佢死口唔認 都吹佢唔漲 我呢加都好迷茫

250RR唔入流

好彩係裝車CAM前睇到巴打既POST, 差D去左御峰, 如果唔係又變苦主

負皮左yaball 先

因為250rr 係白牌，仲要台灣冇行貨

一句到尾，吹水區係會好多打手，大家都要小心
btw，偽毒波可恥

一睇到條片
屌 魚波又話自己毒撚
轉頭車女女

偽毒呀

媽我好亂啊偽毒波可恥

難為我地真毒

以前頭盔王同御峰一齊做，最後點解散band? 有無故聽？

垃撚圾御峰

黑店

香港係咪CBR500R買?

好似冇入新版500r

500R咁撚重 睇外國跑數據仲慢過NINJA400

你知道得太多了

啱呀

師父呀 我想講我已經cap晒圖 admin一刪就會po返出嚟

繼續留名關注事態發展

[member]啱啱去左燦基Check車 今朝發現嗰個扭油筒左邊原來過長 2-3cm 軟奶奶 希望頭蓋嗰啲馬唔好爆 新車嚟好心痛 雖然唔係話貴車 [member]

巴打們點睇Honda Rebel依部車
推唔推薦新牌仔出依部
或者有無邊部巡航會比較適合新手

如果你p就推 學就等下啦

我會p牌先出車 不過依加睇定先揀定先
望梅止下渴

一定 有需要隨時搵我 即到

P牌落訂，甩P收車

屌講呢啲

尋日見到個P牌Rebel
不過好慢，慢到覺得有d危險
(屯公70中線行5x)

呢度巴打越南啡買咗，可以問吓佢意見

好似好pure好true咁
希望波仔幸福快樂

想問多唔多ching有裝gps
係頭盔王到見到佢有gps賣想試下
當買個保障

利申: 喺台灣揸咗5年啱啱copy咗個牌嚟香港

遲下有冇250三鴉佬

CBR125RRR

如果本身係21號考車
而家仲應唔應該去學車

希望你唔會渴死

我就死

2020款?

20號無得考，呢個星期又落雨，可以慳返啲堂

唔識分

del唔del都好啦 已歸類為垃圾鋪
巴打最近一定要開cam 以防環球榮興事件重演

呢鑊肺炎真係搞到學車好唔抵
錢比左鐘又補埋就係無得考

真係好誇張,我上年10月報都要5月先考到強制,早幾日睇有D巴打報個強制去到11-12月先有得考
真心有意想考既唔好諗咁多,報左先,越考慮只會越遲有得考,到時就更加唔想學

架車都幾硬淨，的士車頭凹咗

嘩，的士佬係咪普遍都盲㗎

希望人無事

係皇冠賣埋啲垃圾的士先會咁，去車房換對開都好似唔洗一千蚊，因為太多的士成日撞到報廢搞到好多未爛嘅件重用

係幾年前個個話強制兩個月就考得但我要等成四個月果時都已經覺得離譜，估唔到依家多鬼左26channel+香港依家個大環境，結果多左咁多人考

一向香港考26已經係所有車種中排最耐

收細羊有冇清放

我就係諗緊，因為我本身21號考車，但而家都唔知延遲到幾時😭學黎好似好晒錢

有無師兄知知邊度有sena srl賣？

海鮮條女好似幾得
Btw, 偽毒波可恥

假日司機真恐怖 頭先出去買頭盔 見到有架寶馬自炒咗上太子道東行人路 路牌都掃冧埋

預最少delay兩個月啦，二月開始已經停左，邊有咁多快期ching你21號真係唔洗諗，限聚令都未完。本身諗住停課，快手考天光道唔洗怕放學時間

買左咩盔

Rapide Neo

有頭盔但無車揸，成個學神咁，幾似我

TPS AIR 好似冇咩甲架啵？
得膊頭？淨風褸咁濟？

個時我七月跑馬地考車，熱撚到

真係想像唔到上highway著甲

同埋依家頭盔冇得試真係好蝕底
又唔知size岩唔岩

怎能樣
咪大家都係渣啡鈴去買魚

又想溝人？

唔好溝女啦，連登仔個個米8靚仔，不如轉gay試下

嗚呀

你啱

軟甲黎，膊頭同手爭都有，背版另外配

啱啱買咗

呢到個個巴打都好好架

不要再說了

之前好似有巴打搵呢款頭盔？最後搵唔搵到邊到入手

我再試試先岩岩我都去左車迷迷睇
摸唔到手爭有甲

買咩盔

爭好多？

未開始過

但係買甲買頭買鞋好易，咪想一次過做

我見佢好似三個月夠六千可以拉多個人會
我返去揾下d單先好似都有5千

我都儲緊 ，而家差2千幾先夠數，啲舊單就甩晒字咁....
即刻影左相先.....

我想問借人vip買野既單用唔用得？我而家啲單全部都冇折，如果用得..好似好唔抵..

個故事又幾長

要果個人親身去
你早d講啦我岩先買完野

希望下次買野撞到你

唔係
唔開名啦 其實間鋪頭又無錯既
廢事比當做打手

兩次比人撞都係假期

你係唔係搞錯左啲咩呀
上highway咁大風著羽絨都得啦

試下pm魚波的下身

可能佢不舉架呢

屌勁撚多人鏡都唔望就抽頭出

等z7

車迷我都有vip
有機會一齊去

真，個牌含撚含返嚟

其實幾靚 睇過下係2017限定 已經無再出

z7 囉
準備出啦
比訂啦

我都冇米8恰9我喇喎

新手弱弱一問 邊度仲有得訂？

高有撚用

等睇你推VB部500落吐露港

手術成功
內籠比我整到好肉酸

算啦考到牌再諗

又高又長先係人生贏家

z7問嘉利好過

User name反映一切

惦地好慘架其實

我有隻中碼z7 訂左未到 有冇人想要

答單有隻全新 z7 tc10 L size想放

因為考牌真係可以重複練習指定路線，公式化泊車，女人係啲公式化死記上可以熟能生巧，但係出到街因為環境多變，通常佢地係唔識變通，所以變左好似唔識揸車一樣

同場師兄岩岩諗住拎個水箱罩落黎裝先發現搵唔到

佢放低左條毛巾，但佢車唔係度，巴打們有冇乜野計仔我可以多謝返個師兄?買條新毛巾比佢?再勾兩罐野飲?

係咪㗎force車主呀？

坐廁掂到水

我估係，我搵到佢個位，但佢出左車，佢幫我放左我條匙係車再拎條毛巾幫我cum住

唔好提

佢講既野都有d道理
不過我覺得技術同配備都重要
佢一副賴係高手咁既態度
我又真係好想睇下佢有幾快

話說早幾日準備渣車走
一推車果陣窒下窒下
屌那星條車鍊絞死左隻老鼠🤮🤮🤮
有冇ching試過

講還講

哇吊好核特

哇屌，我好似見到佢隻耳仔

好恐怖呀屌

已經blur 左，有冇人想睇高清圖？

屌 著車都唔識走

巴打你z7 tc10放幾錢？

tg傾？

我都唔知點解可以咁死法
有懷疑過係咪俾人整古
放死老鼠係車鍊上面

安已不

wa diuuu點整返出黎

用樹枝撩

都會有肉碎

點止
仲有毛、內臟、血漿

行行下仲有吱吱聲

@噢抱抱

我x14 戴z
z7 唔知戴乜

香港無pfs咩？

吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱
是老鼠都怕大車 長夜心驚跳

嘩屌，架車泊咗好耐？

司機你真狡猾 老是常出現

日日番工放工

做人唔好咁貪心
你有陳明就夠了

屌你老鼠係我架車玩花式自殺

其實佢有冇話幾時先至會公布返開考 3日內？

天寒地凍，又到開車前拍車頭冚同檢查車底嘅時候喇。
浪浪吱為了取暖，很多時會躲到車子引擎或車底，一開車，吱！可能就是一齣悲劇。
你的一點在意，分分鐘挽救一條生命。

無

將每一個拯救到既生命，送到海鮮手中

魚波洗鏈服務

個size差唔多
同size x14會貼過z7

無 最近tw 同jp

學下洗鏈啦

仲諗住買頂mm93 J下，唯有去日本

我三月既經驗 要pfs就無得退稅
同埋溝通既問題未必做得好

咁𣎴如台灣大橋買
佢會比返個數據你
方便你下次醒內襯

我二月大阪既經驗 佢pfs都無幫我做
我指住個pfs佢都無反應 就咁幫我檢查下啱唔啱size之類就算
我都會建議台灣買算溝通又易啲 雖然唔知幾時先去到了

我果次要揾個日本住既fd隔往電話同佢傾先幫我做

無fd 我去之前上網睇啲台仔去日本 人地都幫佢pfs咁佢可能識日文

佢應該有問國內用定國名用
你答左佢國外用姐係要退稅佢就唔會做

我係去naps

我大阪 去南海 佢問都無問不過我雞同鴨講咁 佢應該估到我國外用
不過依家巴打你講先知 原來做pfs無得退稅諗唔明

原本都唔知佢無啦啦問係咪國外用做乜
之後佢一輪就估佢唔做
就叫fd同佢deal
佢地講 內容大致咁
pfs係for本地人
如果我會比消費稅佢可以同我試下做
但最後佢都無chop個保養証

下次我去ricoland試下
想買埋個x14 tc3
齊兩隻色

[url]

應該好快係街見到

原來只for本地人點解香港代理都無pfs
你有日本fd子去邊都實做到啦

[quote］

應該好快係街見到[/quote]

唔一定架日本人有原則起上黎
有時都未必得
所以去到大橋我去大橋買算
或者naps tw 都有fps

最好就香港拿拿林有pfs始終有啲限定款你想要既 去到國外都未必有比你

香港既 應該同日本台灣一樣
上月頭去 祭典帽都重有得你任買
不過台灣可能要揾mike訂
不過台灣買既話可能要買完用d時間起走d肉酸貼紙

所以好麻煩祭典帽我見我們的自行車都任買

咪又係日本寄黎
所以唔明香港d鋪頭 當係寶咁做乜

新手想問下頭大面大(63頭圍)
好似載zeus XXL都好有壓迫感定係載耐左會好的
好難搵個好頭盔等ABC堂中

咁始終有人唔想自已上網買既 嫌煩掛
不過我覺得17年招財貓個款靚啲

我要pfs 所以自己台返黎好過

真係差好遠？

當如果買大左一個size pfs都救得返

咁都幾誇張遲下有機會去台灣既話一定要去試試

台灣呀mike果邊真係幾好服務，如果香港有pfs我覺得都係串下串下，事撚旦就話整完

但係台灣日本香港shoei價錢差得遠唔遠？睇utube台灣間台咩款都有

台灣既話d 價都幾硬下

台灣唔清楚 香港無特別睇
日本有時候會有折做 我2月個轉去咁啱有做折 不過好多款同size都無哂
入左個素色x14藍色 約3.5k左右

咁平

都大機會係咁

問題係嘉利都唔願做

係 所以先買本身係諗住買gt air2 但見有折個價差唔多 就買左x14
雖然黑色先係我心水 不過無哂貨我估好多人黎買 不過見咁平 藍色照屌左

x14 同 gt air2比
唔洗諗啦
gt air除左 有srl2 同輕
都係x14好

屌那媽 原本8月考強制 依家好撚驚到時又延期 有冇苦主 好撚需要個牌啊屌

台灣有冇得加錢做PFS? 就係買大左個碼

8月有排啦，話唔定下個月又開始考返呢

依家停左 前面積左人 其實強制停左幾耐？

其實你報邊度？小弟1月報新觀駕7月考

沙駕 觀駕冇淨強制考

你個考期係8月，如果下個月考返，唔會影響你考期，係4月停咗考期先要改期。
好似係咁
或者你打電話去學院問就最清楚，唔使估估吓。

無 佢講明唔做水貨帽

唉, 香港真落後

其實psf都係加海綿
你而家係點大法先

改期補考係賠快期比受影響考生，所以無影響掛。重考個啲就應該難抽快期

咁都好啲 唉 冇個車牌好唔掂 挨到幾時

唔好人講就信，打個電話去學院證實吓

香港淨色x14好似都係差唔多價錢

啱啱先睇魚波新片 睇到好嬲

冇咩好嬲既
偽毒多女埋身
但又唔識溝女好尷尬

車迷有vip 好似3.8k 印象有巴打好似講過

純純哋係好事來，好過約炮食女果啲先

d女想約炮都怕左佢

sad but true

我真毒，都係冇女埋身

小心要跪玻璃呀

新人準備報名學車lm

好想要99果個藍色珍寶珍拉花 希望佢出

想問dainese agv 2000蚊頭盔同5000蚊有咩分別？

agv同shoei/arai比又有咩唔同？

唔該晒。結果睇岩agv一個花

k3 k5?

冇查到形號失敗
係入門口右邊個排，同裡面個排價錢都差一截
唔知有咩巨體分別

點幫你

我同事試過，賠

但係賠個閘，車冇事

世界大戰 要睇果個屋苑電單車洗唔洗拍卡

條友態度好差

佢睇死唔關自己事

我個度都要拍，利申除左第一次入拍左冇再拍過

而家仲有人手開閘？

唔g但我見過d狗係咁禁help有呀姐係個亭出黎

想問下有冇師兄係御峰訂左X14仲未拎到？

有冇巴打知哩款EURO4 既蝎子 點拆個滅音嘴 ?
焊死左 開左個窿都拆唔到

緊係買現貨啦

清好鐘意比人咒死全家?

其實御峰係咪真係好差?
我見佢有信用卡比錢
諗住係佢到出車

你班偽毒係咪個個都有玩ig成日都睇到我睇唔到既野

都冇樣睇

沙律咁喎但係

果位師兄J到眼朦姐

R6

我買個款冇現貨

睇左了，真係眼矇

個磅前面爭個廿字喎

唔似肥wo，睇隻腳

屌你咁大聲

邊隻？

拆左唔會好嘈姐

諗住拆左試下

仆街ig name 呢

r6 assemble !

我都係御峰訂,佢話一個月到貨, 但個半月都未有電話, 問完先知已經到左貨拎得
耐左可以追追佢, 有機會唔記得通知

我已經追左好多次佢都係咁答，師兄你幾月訂？

廣華街見過大現貨

又見證多條友中預瘋伏

咁老實講睇價錢係佢加有野送

祭典

x安 咁都要睇巴打要咩size
如果S訂都唔出奇

啱，有得一個受害，一定會有另一個 仲要一開始咁既語氣 一開始就想卸膊仲水鳩你 好似打開門做生意一定自己唔會出錯咁俾其他人知吓都好 係都要畀人擺上網先至認低威

你幾時訂？ 佢有無話大約幾時到貨？
依家呢個時勢，訂乜都耐啦

呢單咩料

有無傳送點？

中哂伏la
識人頭灰/車迷11月訂都到左

當時即刻報警話佢偷車啦屌 咁都放佢走

笑料
唔抆匙比人成部偷都唔出奇

八個月你重覺得正常？

睇錯 8月訂11月有

我7月訂M，12月尾已經有到左
佢第一批好似10月11月已經有
你聽日打去/直接去門市問下好啲，可能真係代理發唔到貨

我11月喺嘉利訂咗2個ex- zero 家陣都未有，早排打過比佢話要五月，本身我冇乜所謂，因為真係唔急用，所以揀間最平，我覺得如果連代理都咁慢，出邊啲舖頭如果係要訂行貨，應該都唔會快得去邊

嘉利平出面幾多度？

其他款我唔知，ex- zero 淨色無拉花，當時就平大約$4-500

想買架幾千既綿羊送外賣
有冇ching知有咩渠道?

艾豬呢

響喉撚死全家

想溝女仲aa?食餐飯姐

心意嚟嘅啫，俾佢嗰陣有誠意就得啦，佢幫你都唔會預有咩着數，開開心心交個朋友

2000 蚊agv 應該係大陸造

等你report

唔想行先死先

咪撚比錢，唔撚係乜野都用錢係量度

老老豆豆，出嚟食餐飯有機會啱嘅咪拍吓拖，唔啱嘅咪做個朋友，簡單啲諗，覺得啱傾先會出下黎同你食飯，幾百蚊個頭好未，如果唔啱傾為左嗰幾佰蚊要咁樣虐待自己，我覺得唔會太多女仔係咁，唔好成日諗到對方會有咩着數，最緊要海鮮自己開心，正常社交識下女仔，正常到不過，唔使諗得太複雜

深夜出車去邊好除左白沙灣

你又講得啱，買幾個靚口罩答謝吓人都唔錯

我應該唔會見到佢我淨係估佢係個個車位車主，已經寫左memo,都準備好一支搓手液加埋佢條毛巾，如果聽日拎車見到我會勾係佢架車度諗緊好唔好放d咩其他野落去

咁大個仔好耐冇試過咁on9

我有諗過，聽日去望下先，但大家帶頭盔會唔會帶口罩?

好撚似中學送嘢比暗戀對象咁

你咁講似敦倫金多d

知恩圖報

廿四小時都揸住部車咩，家陣口罩一定會用得着

送你條大鎖鏈啦，搭喺佢尾轆度

姐係鎖住佢部車，但又唔比匙佢?

大家點睇安定代理台灣車 Hartford Classic S250I?
新牌仔見好似好抵玩

唔係，我係想知你地有冇人係帶頭盔有帶，我想買個帶頭盔都易帶既牌子，我自己試10個8個口罩都入唔到頭盔想睇下你地有冇邊款可以共存可以介紹下

張memo用白紙寫: $320 挷係扭油筒到

綁係你度

趙完鬆

大網仔巴士總站，有洗手間可以去洗埋手

我揸車唔戴口罩

入面成地墓，第一次入實嚇死

兩個送最多二三百蚊姐
海鮮又有得拍片 接唔到個廣告都有賺

我都唔帶。。。聽日再睇下有咩防疫類執多幾舊入去好似簡單d

岩,我都諗佢諗多左
幾百蚊,有機會咪溝,無咪當做個fd/攝時間
如果係我,我真係無咁得閒呃人請食飯
又要應酬你,為餐飯
條女算醒啦,叫魚波求其放低佢,有d介心好d,唔通真係比你車到屋企樓下咁on9咩

有咩？
我剩係見過有牛咋喎

烈士碑對落全部都係墓我成日去個度露營

馬路冇就得啦

你去個度廁所入去個度已經望住4個

黑媽媽睇唔到嘅

人地望住你呢

講開又講，果頭啲牛係咪有人養？
上次見過有個鬼婆帶四五隻牛喺度行街街

我冇見過答你唔到

唔通剩係得我見到

唔會好嘈? 揸車個位要戴耳塞添啦 唔會好嘈?

Rapide 可以同口罩共存

想問下棍波車，紅燈停車我1檔轉n檔，跟住我綠燈我轉番1檔或2檔，會卡住，個mon檔位顯示空白，呢個情況我係拉到盡極力子時轉波。屬唔屬於正常？

哈佛特， 你google下啲台仔咩評價

嘩望真少少先, 唔該晒

shoei同arai好似係日本製

好彩唔急著買, 望撚清楚先, 唔該晒

試過一次 台仔叫卡檔 推前推後就入得返
90%技術問題 入波唔準 都可能係機油波箱問題

即係唔正常可能波箱有問題？
因為部車0速跌過，支波棍彎左少少，我人手拗番出
因為我新牌新車，之前冇點著車時轉n波再轉波

但我n波時，極力子唔拉盡，到磨擦點升上1波/2波會冇咁容易卡檔

試下N波比少少油先轉 有機會係波牙kick住

AGV D頭盔應該會輕過 Arai Shoei

我未習慣 依家覺得個頭好重

5位數個d應該輕少少既

睇台仔買咗個5位數限量pista rr
佢話造功 隔音都冇日本好

鬼佬可能聽唔到野

新行車證終於到手
等左21日

遲黎好過唔黎

終於可以出車載女

又多一單未囉車先賣車
原來咁多窮撚一失業就連幾雞野既車都供唔起

新證有埋QR CODE, 抄都快的. 😂

可以車女女喇

記得book位呀

你想同我食飯記得book我

偽毒係唔會同有棍食飯架 唔好扮啦

新車唔應該轉波會kick，幾耐冇換偈油？
另外會唔會你支波棍拗唔返正，轉波果陣隻腳入唔哂，剩係搵住腳趾公撩佢都可能會入唔正波。

狗沖啦仲等

我新車有時N波踩落1波都會空白冇顯示

今日第一次練斜路起步，狂死火

有無ching可以分享下棍仔斜路起步心得

而家1千km未到，500km換左一次
我再拗拗支棍睇下先

揾到磨合點之後俾多少少油，之後再慢慢放離合

建議平時練多啲斜路起步，要做到唔溜後又唔會死火，對日後行街都好有幫助

如果都係kick下次去換油果陣叫師傅睇睇。
between你部咩車？

都可能係支棍淆左 轉波幅度細左拉唔盡
返代理換好似幾舊(ck)

謝ching

但我遇到個問題

比油上到4000轉，再定油時，係搵磨擦點果陣，個轉數錶又跌番落去，想鬆腳brake,
一係死火溜後，一係比大油之後又鬆唔切腳brake,結果讀數錶又跌番

到底電單車到左磨擦點有無聲聽，我又唔覺引擎聲有嘈多左

Drg158有未

ck會唔會整你一頭半個月

你入開黎話我知 我幫你book枱又點話

唔好理幾多千轉 唔好用眼睇 要用耳聽 你聽唔倒係因為你全神貫注望住個轉數錶

到摩擦點之後架車好明顯會靜咗

定油去到磨擦點個轉數會跌返落去係正常，因為開始有loading。
你個情況好大機會係油門唔定，自己收咗油自己唔知。
你可以試吓將啲步驟放慢啲嚟做慢慢試吓先。

有無眼罩推薦呀
淘寶買唔到
Amazon又唔寄香港

唔該晒上面咁多位清既指點

好似有得預訂啦!?

公廁r3

終於有啦屌
平地台送外賣一流

幾錢

新車行咗一千唔夠，保養期未過，唔使驚

比多啲油

我個部都係咁

3月尾訂左個S碼佢話起碼等3個月

打個J先

想問扭爆左兩粒鑼絲頭可以點整返出黎？

鬆少少極力子 比多d油 鬆 收 放
文字係咁 但係真係要搵到感覺
一take pass

有冇呢排報強制試巴打？
排到幾時

真。電單車

我都唔識分 幾時鬆腳制

你係咪之前tg開過個group 叫安全駕駛？
如果係我同你出過車

比大油(5000轉左右) 磨極力子 放迫力

feel到架車有少少去既時候就可以鬆腳制

我係踩腳制同時比少少油先，慢慢放極力子，feel到架車啲聲唔同左就放腳制

唔係我嚟，我十二月拎車到依家都冇乜岀過車

我都係同人出過一次車咁大把
唉，揸唔夠一千就冇哂熱情咁

26自己遊先最正

送比我

睇到以為係自己留緊言
都係渣到1000擺低左

我十二月到依家先揸左2千😂

307P條牛仔褲到左 好有彈性好舒服

點解會咁
揸26好開心喎

唔知渣去邊
又多地炮

95折賣比你

我記得你同我一樣 喺同一間店+差唔多時嘅訂r3
Btw 你有冇卡檔呢個問題？

例位果啲唔揸多啲又點會知呢

車迷迷買？

仲排緊車位，而家泊街，出街要除冚摺冚解鎖搞好多野去到目的地要搵地方泊，搵唔到骨位，泊街怕抄牌

無試過？

加返個尾箱，即刻熱情返關黎，日日出車

師兄說出重點

有冇師兄識救車 cb300r 收吾到側架開吾到車 係屏山個度

出車果日 都係同個學仔一齊出
燈位起步 1波踢左上空 呢家問題小左 自己隻腳廢

冇, 但佢官網有晒尺寸比你因

700港紙...抵屌啦

等睇著後評價

眼殘自膠原來已評

佢對knee/shin pad個質地好有趣 硬得黎好軟

吾你老母

你訂邊款？

x14 純黑色

Ching你3月先訂，無現貨以依家咁既時勢，3個月都好合理姐

係阿，但上面個師兄上年8月訂到而家驚驚地

入呢個group記吓咩位置會放地炮

你有無入cb300r facebook/whatsapp group丫
係個到求救就有人救你架啦

個運費都佔成四份一，遲下都去睇下有冇啱我先

揸過drg，就會覺得force個平台好細好頂腳

不過倒返轉人地個seat底大過佢，drg唔係頂頂全罩都放到，要注意一下

香港係要改埋啲奇怪名 maxsym tl 係要加返個500i，drg 明明直接全名drg bt，香港就要變乜春160i

賣平過 180i 200i 可摸耳

bookmark左了

鴨駕個電單車考線透視有乜內容

我訂過2個都準時到，佢果個點解咁耐我就唔知啦

正常應該要平過大鷹，因為台灣大鷹貴佢約兩萬台幣，但係平唔平過支那180就真係唔知

你地帶得多頭盔有冇覺得d牙郁郁下

無內容

揸架van仔兜考試路線 沿途9up下

最有用係最後45min比你打八字

有幸快既話年半後考慮下佢

幾時路試?

揸佢隻巨獸 hehe

he咩he呀

佛系考牌

好彩有私家車牌唔駛考多次

依家考慮緊香港定係英國考

係長沙灣CK 見到有大約十架新cb300r做運輸處考官車

同我推晒佢哋落海

外國考是咪易啲

印象中唔會但係排期快好多

快好多已經贏左依家香港考 我鳩估要預一年-年半

我果邊老強....七日, 路試平均等3日

咁唔洗諗啦

同屋企人講咗4年都問我係咪想死, 揸四碌咪好好地無啦啦話你去考啦考到送部新車俾我

咁好仲送新車比你

家母睇中咗BMW K1600B......不過俾我都唔敢揸比我買返啲細cc嘅得唔得

呢排收入少咗
諗住養少個

應該係發現我唔係親生嘅

想問基本維修保養出面街鋪做唔做到即日拎車？
唉 冇乜心機揸 26 ,至在行得走得，次次都返萬里達搞, 果6 次1 萬公里保養就黎完，
遲d 2萬公里係咪要換fork 油，皮帶果d野，諗緊繼唔繼續課金保養plan, 貪佢次次都即日搞得掂

基本保養(換油換水換胎個啲)應該大多數一日攪掂(利申:剩係試過一次岀去換胎同一次自己換油)

1600cc一步到位勸下家母好

家母真係想我一嘢飛出去搵蘇哥飲茶

伯母係咪買重保險

我出世開始佢就幫我買咗份人壽

無知一問.....1600cc一波可以去到咩速度

台灣油仲貴過香港 17.4

想移民

drg出左價錢了
$35800
比多少少買force好過

真定假呀你

係咪有個台灣巴打揸緊drg? 想問seat底放唔放到大少少既open face? 即係J Cruise II 果類

睇細字啦

尼日巴

台仔車啲價咁進取

始終台仔車同日本仔車品質有啲差距，有得揀都係日本仔車好啲

btw本身諗住三萬頭可以諗諗入手，而家又可以繼續揸住架舊車先

不了 買pcx好過

預瘋世界等一

呢個價太進取。。。大把選擇好難會買台仔

未揸過咁大，不過850cc ,2波未到紅區已經去到140

嘩，咁1600cc喺香港咪可以唔洗轉波棍波當自動波玩

其實，force smax都係台灣車黎，仲要乜野都冇咁際；smax 香港就賣到差唔多四皮，drg 係台灣就同smax相差一千台幣都冇，但香港就差成三四千港紙

講真以香港150羊黎計，佢個價錢算合理，何來進取？

台羊日羊好大分別

pcx 就話日羊啫，force 同smax 根本台羊黎

萬年屎

哇屌 幾耐冇洗過

見到地獄

海鮮同上次個女仔食飯？

似係木 可能幫手換完R3右掣直落

大木

可能打孖 影唔哂

姊妹丼

識玩

比d我加醬ok？

右手條鏈同小木木match

柯南

drg 同大鷹同價
原本諗住3萬2左右

五年老豆話唔使洗
定期上鏈油就算

咁就真係多屎

同老豆啲牛仔褲一樣十年唔洗

我覺得算係咁，當smax賣成四皮，force 呢架 閹割版smax本身都賣3萬2，俾台仔屌足咁耐嘅萬年引擎abs勁戰又係賣三皮二，drg 啲spec仲多過smax 結果都係三萬六，算係咁

算啦 我屌完都係照訂㗎喇
巴打seat 底放唔放到正常size full-face
啲台仔裝箱裝開邊隻多？

我揸完drg個平台再上返force，我覺得係頂腳
full face 放就放到但就唔係個個都啱放，你可以睇下bike in 條片試放嘅頭盔，zeus 隻碳纖1600我記得話放到，同埋我諗要個底平啲頭盔先放得落，btw 啲台仔好多人當揸棍波車咁頭盔一係拎返走，一係就勾喺外面

平地台先送到外賣

真相只有一個

小林睇衣着都好似幾正

送外賣月入3萬
又可以送女女返屋企(女坐平地台)

但drg 幾靚仔，座下空間又大
可惜早兩個月前出左force

高高地又有啲肉咁

講seat底公平啲講，force 一定大過drg嘅，但係平台就兩個倒返轉

小弟學緊棍波等緊路試考期
見到架Drg 就諗住pass 到即出唔玩棍Lu

啲有錢台灣人揸開600 公升級，見到drg 係即刻入手再大改拎黎玩，改裝洗費至少買到兩部新車

但我都見過有師奶揸黎當買餸車用，成個平台裝滿哂

CLS

係我講既我冇話過好似得得地呀，我到e家都保持懷疑既心

電單車 日光日白輕鬆遊車河可以去邊

西貢西沙公路
大埔鹿頸
港島就深淺赤石

我覺得大林正d

想問下
我2017年9月考強制試pass咗
2018年8月路試fail咗
而家想報返應該從強制試定係路試開始

路試開始

好似係未兩年唔再報就要考過老強

考完老強唔報路試的話
張黃紙會得兩年有效期
但考過路試之後老強成績會永久保留

棍波車落波問題

請問棍仔落波假設 3波落1波 可唔可以捏實極力子 一次過踩落兩個波? 定係要落一個波 放極力子 齒輪咬合左先再捏極力子再踩?

我係一野落個啲人留意返個速度同轉數 補油 我係

現貨我就未中過住

部學院車踩到一下踩唔到第二下

利申 新車

咁唔知了我學個陣係舊車

3月報名學車 沙駕 不用考筆試 強制排到12月3
11月中開始上堂

考車唔可以
真實可以

正咁我今年都唔洗考到老強了

呢個好笑

個蓋難唔難拆?

我部2手忍250都想拆頭牙蓋清潔下
鬆曬波棍,螺絲
但係個蓋仲係緊手,唔敢用力撬 唔知d屎積住曬

Same 沙駕 好彩1月考到筆試
10月中老強

e家報仲有冇2人／3人同行優惠？

我只係個路過既假面騎士

好興奮儲多啲錢

一次過買兩架

不了啦

雙倍快感

仲要夏天, 你都唔洗諗咁多. 本來去到夏天都係等食DELAY

feel到養一架都無左半條命

你打算出咩車?

250rr mc51

屌唔知今日會唔會落雨

drg

戰鬥格喎

diu...on9自動調轉

頭已側
btw 睇到想貼貼紙

我前面架pcx係面包超人，meet哂

如果個花型貼得過

為左睇得舒服D我竟然save左張圖然後rotate

我本身張圖係直的

黑色車好屈機，貼咩貼紙都型

但佢隻係kumamon

我好似見過呢架車

我日日拎車都有機會見

個人唔戰鬥

我真係打橫左部機

DRGDRG
諗住搵架車做project bike
m仔monkey定DRG好

唔係今年改款咩？

XSR155

應該係 要打zx-25r
不過2年後先關我事

Drg我覺得外型太過三尖八角，瘦L揸會幾好睇，我呢啲肥西都係鍾意圓轆轆嘅PCX多啲

我會責死條龍

本身都諗緊250RR定Ninja400
依家唔諗啦

考到個牌可能都出300RR

有無洗緊既片 想睇D屎流出黎

近排都想幫自己部CB300R貼貼紙 知唔知邊到有

ninja650

係喇係喇

都唔平

驚
此車太快

250RR個價夠買MT07

都有機會巴打幾時路試 定排緊老強

我考牌要用595cc以上

ching想請教下
26/46台灣牌copy香港牌是咪一定要夠5年？

我係grad完返嚟就copy
可以睇下呢個 有晒教學

值得留意嘅係呢個

我諗佢係想sure你有路面經驗姐
所以半年就得
你有成績表記得要比
佢會睇你留台時間o5ok

btw 我冇考46 唔知係咪都係咁

thanks ching
因為係呢頭做緊野，遲下有機會返香港copy返個牌方便出入咁解

咁正常都okay嘅
你記得去申請左張岀入境證明先
如果係香港整要去呢度申請

有無清揸緊R750 r600

不過唔係學生好耐了係呢邊依親居留住緊做緊野
thanks ching

都幾好
只係貴左少少
但重點係有啡櫈

黑色靚D

project bike 你改到張櫈變色龍咁都得啦

嗯嗯，啡色幾好睇
。
頂，落足全日雨

黑色更加好睇

做咩唔睇天氣報告 底褲濕透未

請問大家，有冇人覺得靚

一種羊一種棍車，唔同性質黎嫁喎完全

呢架咩車黎

但台仔話實物唔差\o/

乖乖地拎左車之後即刻改咗張凳嘅皮顏色啦

人人口味唔同嘅

唔改

就算改都改紅色

唔好紅色啦

如果07都轉埋仲會唔會咁多人楂

SM口球

3K

幾型

換凳啦

又真係幾型，不過啡紅返少少會仲型，點都要有啲啡色

咁應該冇咩大問題

咁第二批幾錢

游緊水

返黎仲要補登記稅運隻櫃錢，運錢，加下加下又加返個幾千美仔落去

學強制一定要戴手套？那間鋪買好？非勞工手套！

希望等到佛誕就有，其實仲有幾日就係

生要見人死要見屍

一定係因為呢幾日落雨 唔交車比我住

海底奇兵

下年佛誕

貴3000? 貴過大鷹?
一日未路試一日唔敢去訂車

CK可能有mon post ，S版越南啡條友落雨唔揸車的，可以跟其他單先

Mon po狗 推晒你間舖D車落海

要, 邊間好唔敢講
可以去車迷頭盔個d睇下

我外國學問咗學院要全副武裝頭盔 外套 褲 手套 鞋全部要CE rated

你大cc緊係要

鬆咗5口螺絲就拆到
裝之前冇比啲屎走入螺絲牙就可以

呢條友慢慢做由佢催 知佢落雨唔揸車

今年內都唔揸比佢買多兩年甲先

甩左p再返黎拎車啦

直接trade in換rebel 1100

一步到位

大鷹係台灣個銷量根本就唔係好掂，個款咁多年都唔大執下佢就知

係唔知點解反而到香港就咁受歡迎

裝備真係好重要，保命起上黎真係救你一命、重傷變輕傷

小弟 第一次自己換偈油 有咩要注意

因為冇得簡

記得唔好周圍倒，要搵收油地方

廢油

直接FB賣單，呢排好興

5000蚊單賣3000我真係唔知佢1諗緊咩1

你班仆街繼續抽水啦

如果真係失業望唔通條路，快快手甩咗張單算數，其實好撚慘的

1000同你收

送左張單算啦，手揸cash點會同你要1，又要岩色，平2000快幾多拎車又唔知

未入drg果時，又話點解唔入 香港細羊冇選擇得啲呀叔車款

終於我驚訝咁入，又話咩貴過force、架車唔知乜乜柒柒，force smax 係日本羊 台羊憑咩咁進取？

我開始明白點解奧士點解要諗左咁耐入唔入drg

好事黎

貨物主導市場多個option如果多人跳坑market就自己會大，到時一地呀叔drg

小心熱 等凍左d先放油

雖然話係咁.....但係學車已經用600cc都係好驚

等你撞咗都認到個樣

希望第二批個價唔好太貴

40k內抵唔抵買

40k 可能會睇埋adv150 再諗諗

執部PS250 有無得諗？

其實論好揸應該drg贏哂同級？

我諗第二批之後貴一千？台灣首批買都係平三千台幣，smax 都成四皮

但冇理由過左首批優惠之後加咁多呀下

平地台150，基本上係

Adv150睇台仔好似都話前避震軟

adv150設定可以行下off road嘅話，軟啲其實啱嫁喎

drg個前剎車... 我建議換咗好啲嘅煞車皮佢， 尾避震我覺得有啲幾硬下，可能我輕

唔知adv300會幾銀

4，5雞喎

買金發財當係啦，差唔多樣

屌你金發財

型喎

新手車買呢架R3
揸黎返學懶型
諗起都扯扯地

之前好期待呢隻花
點知代理入隻19花

R3GP
Failed

想要金筷子？
買舊款啦

咁街車都有Repsol花嘅

純粹懶型
手車係阿木level
而且澳洲買R3
同香港買羊差唔多價

部03 行左萬4km,3年車，都夠膽開4皮，係賣個戇鳩，定係真係有傻閪會買？

似有傻閪會買

有架大陸jet 行萬一賣2萬五都好on9

yamaha嘛！日本車喎！二手平一皮幾好合理呀！四萬咪公道價

萬4呀

前幾日有部2019 百幾km 先賣4萬

唔識就嚇死, 識就笑死

揸緊MT07，到夏天就想換羊，
Vespa sprint 150有冇咩評價？

唔靚咩?

請問下 黎緊想學26
學自動波定手波好啲？
已有12牌

xsr? Jed

懶型比女睇姐
澳洲買4萬有找 包牌費 第三保
真係用黎返學同埋買餸
一日揸得個10km

2020

handle bar用埋圓鏡好似正啲
金鈴好浮誇

最正係條金鈴

金鈴留返比跑車啦

你識條鈴

賣07換啦

想換z900

非洲雙啦

想換哈利

車廠檢查完質素靚過新車

唔係對哈利冇愛咩

如果250RR真係加滑離同keyless會唔會加價

fatbob咪有

隨自己喜歡

最緊要快啲報名俾錢，再唔報嘅話等一年你都冇得掂部26

買多部咪得

2020轉電子油門都應該加
更唔好講代理係c雞

再上就八蚊㗎啦喎
加少少系列

Zx25r 都預8蚊，咁先叫鬥架嘛，鬥貴啊！
H仔比你加都唔上650啦，更唔好講c雞賣唔賣
Kawa都話有得加少少揀下636

點鬥啊
投降吧啦

佢set左D咩? 典解會不停rev

咁又唔係既，zx25r齊料貴啲，250rr唔齊但平啲
都叫有得比下既